港台intern vs 政府intern

港台叫我24號去簽約 但政府28號先有得in
個人私心政府個intern多d
有無巴絲知港台summer intern可唔可以簽完約唔返

港台咁低人工都做
飯錢車錢都蝕埋

諗住accept住先費事連港台都無得做

推一推

你rthk邊個post

accept 左先
政府未必會有

對比其他傳媒，港台算正常

將心比心啦傻仔

政府intern悶到浪費青春，冇野學又戇鳩

因為我報design個d 應該唔會太悶掛

但如果之後真係唔想做 難唔難走

樓主咩位呀

電視部想知可以問我

係咪出哂offer了